實時！ 南洋酒店向鵝頸橋方向 10狗車防暴落地

一手實時 20:18 20190831

自推一

直接用梘
有手足試過work呀

外國當年purple Rain Protest水炮車顏料示威者都係用番梘洗=洗得甩

麻煩大家幫手spread開去
Push

幫你推

有無放上哨軍group?

現場真係快走啦

無放 幫手放出去

水炮車係灣仔英皇向銅鑼灣推緊
但又係南洋入鵝頸橋包炒

Push

自推2

BNO平權聯署要人呀！！仲差二萬四千幾人！多你一個係好多！
無論續領左未都簽得。

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

做完立即廣傳轉發比朋友，係要一傳十，十傳百，快、快、快!

自推3

推

Pushe

Postcode唔到 852同00000都唔得